原來林鄭唔開獨立調查係一片苦心，怕委任既大法官有人身安全。

連主席都唔敢開會。

你啲G4警犬廢架？

隻 G4 之前做過速龍嘅，咪危險囉